100%賺投資 唔係呃人

只需要30萬 2年後每月會回饋9000
3年後將會賺24000蚊😏信我既 私信
詳細解釋（限1位）。
呢個投資係可以幫人既

想俾哂3000萬你all in OK?

比1億你玩 可以？

本金唔多 得三十億 但求打個和ok?

巴打真好人 自己賺夠左想益下人
然後自己去搵工返

私乜撚野信？

你比30萬 我幫你滾30億又點話

有錢齊齊搵 幫到人 自己都開心d

咁似大陸啲傳銷

唔係似保險咩？

你比左30萬我先啦 屌你老母

加加埋埋5年先賺到24000？

小弟廢柴 IT 狗一名，但買正股都 roll 得快過你過你個 plan 五倍